金融核彈，有冇得諗？

小弟愚見，影響金融對政府有壓力，多個三罷(利申:會支持)，如果全港市民把強積金全部從香港股票變成債券，恆指應該有大跌!而完全合法及安全，和理非也可支持!到時，睇下政府點回應。

哇! 出到金融核彈咁勁!

嚇到D離地中產廢中廢老好驚驚呀!

佢哋係咪要清倉D股票, 按埋層樓同車位, 一炮過換晒美元走資安全D呢?

如果佢回應，咪keep住股票囉